係咪應該放棄連儂牆？

保留返政總嗰個或者兩三個就算，因為呢幾日開始多暴力藍絲睇到任打唔嬲走去打人，啲片令佢哋士氣大增，而且下下要出去幫拖嘅，好多巴絲打都好攰，唔係話向惡勢力低頭，但咁樣長期消耗真係會影響埋其他支線及主線。

不如真係好似有啲巴打絲打咁建議，唔好花太多精力去連儂牆嗰度，咁樣盞愈嚟愈多人受傷，只會重覆返2014年嘅事。

點解唔轉做快閃連儂牆？

撕一貼十你覺得只係口號？

應該放棄啦但係一定有班左膠覺得比廢老打搶到民意實死攬啲廢紙

2019年喇，藍絲邊會睇連儂牆
反而長輩圖仲多人睇仲實際

轉貼大量海報，例如毛澤東底，字印 "革命無眾，造反有理！"等幫助宣傳學生運動字句，然後一排排貼去牆。

香港人金魚記憶 連儂牆係有作用有必要架
要好似mtr 入面d 廣告版咁日日返工放工都睇到咁先可以刻入個腦度架 如果唔係就唔記得架啦

同意， 針對政權的焦點都散埋，而家最多人討論既係社會撕裂，廢老對廢青，連被打應唔應該手，都多人講過正經議題

只要有心，邊到都可以係連儂牆

屌 點解仲可以咁蠢
出面大把人教你點做啦
仲要問 浪費網絡資源

唔搶民意搶咩， 11月區選

日日上街抗爭咩

今日喺九龍灣見到不知幾多四五十歲人仕睇加親手寫紙仔 ！

彰顯黑警無能， 更加需要獨立調查委員會， 油塘拉三個有兩個係警察， 邊個係暴徒 越嚟越清楚。

連儂牆出事唔需要叫人， 例如大埔街坊夠， 幾次咩都做唔到， 總之牆喺度 裂一貼十， 唔使人守住。 藍絲亂吠， 最好嘅方法就係唔好理佢， 邊個破壞邊個建設香港人睇在心內。

唔知係咪大埔嗰個規模好大，有啲人真係好上心。

唔係用而家啲小學雞方式囉
用就用有潛得入對立既人個腦既訊息

又唔使一步登天嘅，搶到中間派對好啦

因為大把香港人唔相信中國司法！

而對立個班生番，非常之相信中國司法

教育大學喺大埔， 其中一個原因，兩個輕身都係教育大學學生。 大埔租金比較平上唔到公屋又有啲學識 嘅人比例比較多， 又近中大。

獨立調查呢？

可以整既
但唔好晒時間守

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

其實守唔係唔得
但係要揀幾個標誌性嘅黎守
好似大埔呢啲

我覺得可以試下
例如唔好貼死一個地方 你搭下巴士貼一兩張
行行下心血來潮又貼一兩張
啲藍c想met走曬都難 分得太散
依家有個區啲藍c就守係個邊打人 咁樣好冒險

連農牆係好，但冇必要成日為守塊牆而開晒post call馬
咁樣只會消耗義士意志
比人撕，咪一陣再貼過囉

我正式宣布： 遊行，集會，圍堵先係主線